[
{"modelo": "VW - VOLKSWAGEN UP! TAKE 1.0 TOTAL FLEX 12V 5P", "marca": "VW - VOLKSWAGEN", "Dire\u00e7\u00e3o": "El\u00e9trica", "ano": "2018"},
{"modelo": "FIAT MOBI LIKE 1.0 FIRE FLEX 5P.", "marca": "FIAT", "Dire\u00e7\u00e3o": "El\u00e9trica", "ano": "2020"},
{"modelo": "FIAT CINQUECENTO 0.7", "marca": "FIAT", "Dire\u00e7\u00e3o": "Mec\u00e2nica", "ano": "2013"},
{"modelo": "VW - VOLKSWAGEN GOLF 1.6 MI TRIP/ SPORT 101CV 8V", "marca": "VW - VOLKSWAGEN", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2001"},
{"modelo": "RENAULT STEPWAY ZEN FLEX 1.6 16V MEC.", "marca": "RENAULT", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2013"},
{"modelo": "JAGUAR I-PACE", "marca": "JAGUAR", "Dire\u00e7\u00e3o": null, "ano": "2020"},
{"modelo": "TOYOTA ETIOS XLS 1.5 FLEX 5P AUT.", "marca": "TOYOTA", "Dire\u00e7\u00e3o": "El\u00e9trica", "ano": "2017"},
{"modelo": "VW - VOLKSWAGEN FUSCA", "marca": "VW - VOLKSWAGEN", "Dire\u00e7\u00e3o": "Mec\u00e2nica", "ano": "1982"},
{"modelo": "HYUNDAI HB20 COMF./C.PLUS/C.STYLE 1.0 FLEX 12V", "marca": "HYUNDAI", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2014"},
{"modelo": "NISSAN KICKS SV 1.6 16V FLEXSTAR 5P AUT.", "marca": "NISSAN", "Dire\u00e7\u00e3o": "El\u00e9trica", "ano": "2018"},
{"modelo": "CITROEN C3 ORIGINE 1.5 FLEX 8V 5P MEC.", "marca": "CITROEN", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2014"},
{"modelo": "FIAT SIENA EL 1.6 MPI 16V", "marca": "FIAT", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2002"},
{"modelo": "GM - CHEVROLET VECTRA GL 2.2 / 2.0 MPFI", "marca": "GM - CHEVROLET", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "1997"},
{"modelo": "VW - VOLKSWAGEN VOYAGE 1.0 FLEX 12V 4P", "marca": "VW - VOLKSWAGEN", "Dire\u00e7\u00e3o": null, "ano": "2019"},
{"modelo": "HONDA CR-V LX 2.0 16V 2WD/2.0 FLEXONE AUT.", "marca": "HONDA", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2011"},
{"modelo": "NISSAN MARCH 1.0 16V FLEX FUEL 5P", "marca": "NISSAN", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2014"},
{"modelo": "RENAULT DUSTER EXPRESSION 1.6 HI-FLEX 16V MEC.", "marca": "RENAULT", "Dire\u00e7\u00e3o": null, "ano": "2017"},
{"modelo": "TOYOTA COROLLA ALTIS 2.0 FLEX 16V AUT.", "marca": "TOYOTA", "Dire\u00e7\u00e3o": "El\u00e9trica", "ano": "2019"},
{"modelo": "GM - CHEVROLET CORSA", "marca": "GM - CHEVROLET", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2001"},
{"modelo": "FIAT UNO VIVACE/RUA 1.0 EVO FIRE FLEX 8V 5P", "marca": "FIAT", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2015"},
{"modelo": "VW - VOLKSWAGEN GOL 1.0 FLEX 12V 5P", "marca": "VW - VOLKSWAGEN", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2021"},
{"modelo": "RENAULT KWID ZEN 1.0 FLEX 12V 5P MEC.", "marca": "RENAULT", "Dire\u00e7\u00e3o": "El\u00e9trica", "ano": "2021"},
{"modelo": "LAND ROVER RANGE ROVER SPORT HSE 2.7 190CV TB DIES.", "marca": "LAND ROVER", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2017"},
{"modelo": "GM - CHEVROLET CELTA 1.0/ SUPER 1.0 MPFI VHC 8V 5P", "marca": "GM - CHEVROLET", "Dire\u00e7\u00e3o": "Mec\u00e2nica", "ano": "2009"},
{"modelo": "TOYOTA ETIOS XS 1.5 FLEX 16V 5P MEC.", "marca": "TOYOTA", "Dire\u00e7\u00e3o": "El\u00e9trica", "ano": "2016"},
{"modelo": "JINBEI TOPIC ESCOLAR SL 2.2 8V/ 2.0 16V 4P", "marca": "JINBEI", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2011"},
{"modelo": "FIAT TORO FREEDOM 1.8 16V FLEX AUT.", "marca": "FIAT", "Dire\u00e7\u00e3o": "El\u00e9trica", "ano": "2020"},
{"modelo": "RENAULT LOGAN EXPRESSION HI-FLEX 1.6 8V 4P", "marca": "RENAULT", "Dire\u00e7\u00e3o": null, "ano": "2012"},
{"modelo": "KIA MOTORS CERATO 1.6 16V  FLEX  AUT.", "marca": "KIA MOTORS", "Dire\u00e7\u00e3o": "El\u00e9trica", "ano": "2014"},
{"modelo": null, "marca": null, "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2015"},
{"modelo": "CITROEN C4 LOUNGE FEEL 1.6 TURBO FLEX AUT.", "marca": "CITROEN", "Dire\u00e7\u00e3o": null, "ano": "2019"},
{"modelo": "FIAT SIENA CELEBRATION 1.0 FIRE FLEX 8V 4P", "marca": "FIAT", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2009"},
{"modelo": "GM - CHEVROLET ONIX HATCH ACTIV 1.4 8V FLEX 5P AUT.", "marca": "GM - CHEVROLET", "Dire\u00e7\u00e3o": null, "ano": "2018"},
{"modelo": "RENAULT SYMBOL EXPRESSION HI-FLEX 1.6 16V 4P", "marca": "RENAULT", "Dire\u00e7\u00e3o": null, "ano": "2012"},
{"modelo": "HYUNDAI HB20 COMF./C.PLUS/C.STYLE 1.0 FLEX 12V", "marca": "HYUNDAI", "Dire\u00e7\u00e3o": null, "ano": "2017"},
{"modelo": "RENAULT DUSTER DYNAMIQUE 1.6 HI-FLEX 16V MEC.", "marca": "RENAULT", "Dire\u00e7\u00e3o": null, "ano": "2016"},
{"modelo": "FORD KA 1.5 SE 12V FLEX 5P MEC.", "marca": "FORD", "Dire\u00e7\u00e3o": "El\u00e9trica", "ano": "2018"},
{"modelo": "KIA MOTORS SPORTAGE EX 2.0 16V/ 2.0 16V FLEX AUT.", "marca": "KIA MOTORS", "Dire\u00e7\u00e3o": "El\u00e9trica", "ano": "2011"},
{"modelo": "GM - CHEVROLET TRACKER PREMIER 1.2 TURBO 12V FLEX AUT", "marca": "GM - CHEVROLET", "Dire\u00e7\u00e3o": "El\u00e9trica", "ano": "2020"},
{"modelo": "FIAT SIENA 1.0/ EX 1.0 MPI FIRE/ FIRE FLEX 8V", "marca": "FIAT", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2011"},
{"modelo": "RENAULT CAPTUR ZEN 1.6 16V FLEX 5P AUT.", "marca": "RENAULT", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2019"},
{"modelo": "HYUNDAI HB20 C.STYLE/C.PLUS 1.6 FLEX 16V AUT.", "marca": "HYUNDAI", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2017"},
{"modelo": "MITSUBISHI PAJERO GLS 2.8 DIESEL TURBO MEC.", "marca": "MITSUBISHI", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "1998"},
{"modelo": "FIAT MOBI LIKE 1.0 FIRE FLEX 5P.", "marca": "FIAT", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2018"},
{"modelo": "JEEP RENEGADE SPORT 1.8 4X2 FLEX 16V AUT.", "marca": "JEEP", "Dire\u00e7\u00e3o": "El\u00e9trica", "ano": "2020"},
{"modelo": "SUZUKI VITARA 4ALL 1.6 16V AUT.", "marca": "SUZUKI", "Dire\u00e7\u00e3o": null, "ano": "2020"},
{"modelo": "VW - VOLKSWAGEN GOL PLUS 1.0 MI TOTAL FLEX 2P", "marca": "VW - VOLKSWAGEN", "Dire\u00e7\u00e3o": null, "ano": "2019"},
{"modelo": "FIAT UNO MILLE 1.0 FIRE/ F.FLEX/ ECONOMY 4P", "marca": "FIAT", "Dire\u00e7\u00e3o": "Mec\u00e2nica", "ano": "2012"},
{"modelo": "TOYOTA COROLLA XEI 2.0 FLEX 16V AUT.", "marca": "TOYOTA", "Dire\u00e7\u00e3o": null, "ano": "2020"},
{"modelo": "VW - VOLKSWAGEN POLO SEDAN 1.6 MI TOTAL FLEX 8V 4P", "marca": "VW - VOLKSWAGEN", "Dire\u00e7\u00e3o": "Hidr\u00e1ulica", "ano": "2011"}
]